林鄭派$100000 大家仲反唔反送中?

錢照收 繼續反佢老母
錢照收 繼續反佢老母
大家要努力d 嚴謹D選擇

繼續反，繼續派

唔好講廢話，上一頁

97前係香港未有樓既一人一間我就原諒佢

十萬？ 三十萬。

Ok
收完再捐出黎搞反評分

派完我捐晒去買物質

唔理啦 推返721

派完
之後送你入集中營勞改
再扁你做第四級公民

一邊拎一邊繼續鬧

好啦, 收左錢就原諒佢

派完又反

收左我買裝備比眾兄弟姐妹，務求人人有神裝

派完可以屌返d廢老轉頭
無我地搞亂香港 你點會有錢派

派4000搞咁耐
派10000洗唔洗十年

收左之後即刻轉做美金自己keep，繼續堅持五大訴求

派到我地唔反為止

屌你條仆街
笑到我 氣咳